麥當勞細薯條係咪最抵食

$6 一包份量又夠 中薯同大薯可能都係多十條以內 買一包再加泰式辣醬就perfect

係
班仆街經理唔識鏟薯條 中薯仲小過細薯 永遠裝得一半

乞兒

泰式辣醬咪唔洗錢囉 又好食

好重膠味

一時睇錯 最正

水先係，唔洗錢

都市傳說
大薯永遠細過中薯, 中薯永遠細過細薯
咁即係話大薯仲細過細薯

8蚊 一包細薯加shake shake粉
買包著片都唔只
啲旺角小食店賣30蚊包

我係 咁點𨶙樣

食過mos burger d薯條已經唔想再食m記果d

以前佢俾漏我既肯定多過我主動問佢拎多包既
我都廢事再屌佢老母 有需要就問佢拎

我即場屌 裝到大薯咁

食人地食淨果d就得

有時外賣冇check就即刻瀨野 堂食都可以換過包